勒布朗认为自己很幸运，因为她家里没有人得了癌症。新的研究表明，莱拉·尤恩斯（Lylla Younes）、普罗普利卡（ProPublica）和莎拉·斯奈特（Sara Sneath）于2020年9月11日在普罗普利卡（ProPublica）污染地区的冠状病毒死亡率不成比例
然后你会深入到患有心脏病、中重度哮喘、过去患过或曾经患过癌症、镰状细胞病等疾病的患者身上。为什么学校不能得到全国妇联所拥有的？（第431页）|斯蒂芬·杜布纳| 2020年9月10日|畸形经济学
为冠状病毒时代重新设计的一套装置将使参赛者与特雷贝克相距更远，距离更远。特雷贝克在去年被诊断患有胰腺癌后继续担任东道主危险《财富》杂志将于2020年9月3日为肯·詹宁斯（Ken Jennings | radmarya |重新设计布景和新角色
正如博斯曼的不合时宜的死亡提醒我们的那样，结直肠癌对于任何年龄段的所有人来说都是一种困难且情绪化的疾病。Chadwick Boseman死于结直肠癌，凸显了年轻人中病例的惊人增加以及非裔美国人的健康差距| LGBTQ编辑| 2020年9月2日|没有直接的消息
医生还为怀孕后可能面临健康风险的患者（包括患有心脏病或正在接受某些癌症治疗的妇女）开出节育处方。USPS的延误威胁到妇女获得节育服务| ehinchliffe | 2020年8月27日|财富
经过四五个月的随意交流后，他们意识到他们都因为癌症失去了一位年轻的父母。参加晚宴的每个人都失去了一个人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽
作为一名单身父亲，他一直生活在国外，当他的母亲被诊断出患有癌症时，他又回来了。参加晚宴的每个人都失去了一个人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽
家人说，他被捕后也患上了肝癌。被指控的非洲轰炸机的最后一章|杰米·德特默| 2015年1月4日|每日野兽
自从我被捕和入狱以来，我父亲遭受了两次中风和脑癌的折磨。伊朗监狱里的一名美国海军陆战队员绝食|伊朗Wire | 2014年12月18日| DAILY BEAST
迪安·西比尔·托德在作证前就死于胰腺癌。30年前，我在一个UVA兄弟会被轮奸，没有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
（b） 胃病与缺乏盐酸有关的胃病，如慢性胃炎和胃癌。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
今天，科学家们正试图征服癌症、天花、狂犬病和消费的恐怖。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
由于他死于胃癌，他只能保留很少的食物。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
乳酸的存在是胃癌最具提示性的单一症状。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
在一些胃癌病例中发现了相当数量的脓小体。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德